中大有好多昆蟲

不如用蛇攻, 雀攻

慳番啲口水啦